Facebook marketplace 口罩

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

共產口罩

Um 我同意唔覺有問題 樓豬唔係發爛渣既 btw 好討厭呢d 打$1 $0 果d 價錢 點解唔可以po 左真價錢出黎 要人晒時間去問

你老母被人屌都無問題

我屋企一早有10盒 有心

支持樓主

d 人mark 到咁高屌有咩問題？
我有多都係原價賣比人
洗撚發國難財咩

買唔到又唔想食炒價果D咪會話國難財囉
咁撚多野講 唔見樓主原價賣盒超快適出黎睇下

遲早有貨

最應屌係政府
佢有權用政策平衡市場
你政府咩都唔理
咁人哋緊係炒上天啦

至於日韓，兒登仔：沒事兒沒事兒，我睇唔到，我唔知

係
一年後有大貨

個個月都話有大貨

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

幫手上日本amazon屌埋 唔該

個post可以集中班炒家 方便block